加啲韭菜更好味 伴著大蒜香

仲有無人記得

第一次睇好入腦，仲以為原曲係咁
好聽！

火~柱高升~千~尺！熊熊烈焰裏穿~越~
接！得！好！